玩game閃退，求高手解答

我部機就win10系統
岩岩無聊dl左隻新倚天2黎玩
但唔知點解開左game一陣，就會自動成個game關左
又無任何error既通知
之前試過玩夢之歷險都有話同一個現象
果時見玩唔到就del左，隔半年再dl就無事

想知點可以玩到